有冇人係追蹤咗我啊？

有

點解既

嬲完未

唔想講

Ok 少驚

無

關你咩事？

黑面皮皮

哦

Halo 有冇人啊
冇既我等等再翻黎問

冇，唔洗再問，開埋d收兵廢po又唔用不推文

咁都收到兵 笑死

又開po講掛住ex呀

頂你

有呀！

屌 講你就信

。。。